有冇咩IOS育成/模擬GAME好介紹?

之前玩過隻fun hospital 幾正.不過AN機轉左IOS冇左個檔又唔想重玩.
有冇其他育成/模擬GAME好介紹?

玩緊roller coaster tycoon touch